有邊啲女仔唔算靚但係勁能QQ?

如果以kpop嚟講loona有個女生叫林汝真應該算表表者..

素嬉？

似弱智

佢絕對排到第二..

洗碗遮遮執執都好過呢件

個名咁長

唔算好似, 除非我都係弱智

如果有一日忽然脫離清純 絕對係比人開發左
成個kpop隊隊都咁上下

=.=

一個正評都冇？

我撐你

有了你 失去世界又如何

正皮咗

咁都正皮得落？

似弱智多D..

會敢同佢講野個隻

我老母化重妝加P圖變埋你老母仲得
呢啲奇行種食落去一定啖啖面粉味

李彩領

唔忍心見到全負皮

oh my god!

你好能撲街

濕濕眼..

你直頭話唔算令

我唔想太hard sell先打個五折咁講

見到個標題已經知你想講邊個

你可能會係第一個覺得我令仔既人

你細蚊仔唔知識世界

你係

係得q...

Jo Yuriz

令啦 塊面勁細

落左妝一定勁樣衰

矇豬眼

你變得好能快。

咁我真係撐你
係唔撐佢啫

第4張見親都即硬

佢地3個都係靚+Q

娜算靚喎

。

勁𠹌正喎...

唔算好好好好靚 但算靚靚

呢句真

娜寶係最完美嘅女仔..

又正又qq...

色娜寶我一拳一件

尊重你所以硬左都唔j

我幫你加多一腳

好想愛護佢....

77地

但係勁能qq

佢勁能badass iq起碼150

我特登返去望下
唔算q

我可能會係你第一個

張張都P到白一白

haha

仲嬲緊我話三十碎=老

我寧願你唔撐我但係愛汝真

我諗諗。

jooe 彩演 mimi

哇勁多個like

基妹點睇汝真覺得佢係普通勁QQ定係QQ到癲

普通

我覺得你有少少妒忌

少少 多都無

有能用咩你出面畀人diss到隻狗咁

今次又冇工人褲？

I’m高還iq高
似唐氏還似唐氏
兩樣野黎

一定係chuu個種
汝真行為同講野0 QQ

充軍三年，豬扒都變貂蟬